與其用4年時間讀大學 不如一中六畢業就考電單車牌

加入外賣師行業
中六畢業=18歲=可以考車牌
一入行已經月入3萬 工作時間自由冇壓力

一日做8小時 1個鐘最少3單
一單最少都50蚊 日入最少1200
月休4日 月做26日
最少都3萬1

真
好多大學生都搵唔到呢個數
識人Grad左考唔到AO去做外賣師
依家差唔多可以買私樓

變性做電子雞仲好搵

以上例子已經係算懶個班
勤力d夠上進既一日做夠12個鐘
踩足30日 就月入5萬4
大把南亞軍團咁樣做

你畀㗎26我

與其做洗碗飲食掃地廚師不如送外賣
最好冇人開餐廳 全民700萬人送外賣
老人家仲可以坐輪椅送，收騎兵價

咁疊友

讀大學同考車可以parallel

你好撚煩呀 成日開埋啲外賣post

叫你做全職車手阿